依家違泊問題真係嚴重到

而家可以話係任泊

好撚無品 唔好同我講係咩不合作運動/攬炒
完全係為一己之利

係 狗狗放bea唔撚理

依家唔係更需要證明唔需要班閪狗咩？

屌你老母 4條線霸到得返一條 過唔過撚份D呀

係咁嫁啦 錢就識收

當中唔少藍絲

香港人係咁 唔識自律

黃腳𩶘都唔見哂
根本同黨鐵一樣
制造混亂賴落示威者度

完全兩回事 橫街無理由霸到得返單行呀嘩 仲有d成行都滿既 仲要零舍突架車係另一條線霸埋

特別有d 的士狗 仲有傻鳩GoGoVan

唔撚關事我一落車鎖車就俾人抄左hihi

Ching你咩位？ 第一城？

依家巴士站都泊撚埋

大家都知係邊班人

青山道最離譜，由頭到尾都係鳩泊，得返一條線行車....

1823 double park 個d有冇用？

幾好 解決車位問題

唔係話要舉報違泊要差佬忙到爆咩

成個旺角太子深水埗長沙灣都係紅色到黑色

波子大撚閪晒呀？ 我屌你老母

有 周圍都有狗 著住防暴周圍落地
你地驚佢地都未驚

我呢排完全9泊冇比人抄過, 不過最多都係擺2-3個鐘, 唔算過份